IZONE大主唱上蒙面歌王 算唔算大大力刮左PD489一記耳光??

宮脇咲良世界第一

我英唱歌好聽到喊